屌你老母澳門交通

我屌你老母塞左係新馬路 15分鐘都泥
搞邊科 屌你老母好撚累

抵撚你死

屌埋你啊 好撚火

澳門交通真係好撚廢

好多大陸佬亂過馬路，每次渣車都會當佢地面大叫大陸豬唔識過馬路呀